做鬼一定要有記號，因為驚打錯自己友

輕鬆破解

要留意有冇一D鮮色既裝扮
仲要好幾個同一服飾係現場
但都係個講
不捉鬼
但唔好俾鬼叫留守就留守
不嬲BE WATER就繼續BE WATER

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳